Subway 雞肉只有一半係雞

Old news

This this and this

this only half is this

一半數好啦魚彈十分一魚肉都冇